做唔成情侶 都做唔成朋友

我寧願一開始唔認識你

我寧願我地無曖昧過

我寧願你冇同我講過你鐘意過我

唉 我而家都係咁
我真係寧願我冇識過你

點解我講咁多野你又要扮唔知？
點解你好似扮到會在乎 但其實唔多會理？
點解我講咁多 做咁多 但你會唔明？

係

Del哂佢啲野就會好快忘記到

其實真係好對唔住
係我仆街
我都好後悔㗎

好想wtsapp佢 好想搵佢出嚟食個飯傾下偈
但當佢已經無再回我訊息既時候就知道我唔應該再纏繞住佢

成日都忍唔住開番d合照出嚟睇

我都係 但我唔敢搵佢

啱啱先睇完合照
如果咩事都冇發生過咪好
冇你 唔會有今日嘅我

都知道對你黎講我係一文不值

啱呀

每次掛住佢嘅時候都會諗起佢話過覺得冇左我嘅生活係一種解脫

好hurt呀 我會諗起佢句到此為止啦

翻唔到轉頭㗎啦哈哈 話再見唔打擾嗰個係我 但放唔低嗰個都係我 上次已經鼓起左好大勇氣 但佢無覆我

都唔知人地個心中有冇你 可能一早拋諸腦後啦

咁似我呢排經歷緊嘅野嘅

究竟點解佢好似真係放底咗完全冇事咁 點解得返我一個咁辛苦

你 仲有冇諗起過我？

由佢講出口真係唔容易做到
但我已經無辦法知到而家既佢係咪真係得到解脫會好過啲

已經變左陌生人 再冇藉口去搵你 好想刪走呢段記憶

同你一模一樣
話唔會再煩佢唔會再打擾佢
但又唔捨得人
掛佢掛到唔份氣又走去鬧人
之後又同人say sorry
再強調唔煩佢

可惜始終係姣婆守唔到寡
鼓起左最大勇氣搵左佢
但人地己讀不回

呃我做咩 搞到我成個好人咁多疑 早知信自己啦

我都係咁 最終佢可能嫌我太關心佢 佢話好攰

我知你一早就已經唔記得咗我
但我仲好記得你
我最近stalk 你發現你已經O2了
佢好靚又好似好叻咁
相入面既你笑得好開心
你真係心地好好希望你可以揾到你既幸福
希望下次撞到你可以好自然咁打招呼

你心入邊還留有一席給我嗎？
每一日起身我第一件事就係睇你Ig story
如果我唔再煩你可以解block我snapchat 比我靜靜咁睇住你搵到嘅既幸福可以嗎？

唔緊要啦，或者一開始你會挽回，但最後習慣就好
兩年，雖然佢依然會同我講生日快樂，但避忌到用facebook message；當你再提出互相follow翻ig佢話唔好，佢女朋友未接受到；當你主動whatsapp佢想閒聊都由從前秒回變到隔幾日先回甚至已讀不回，你就知道呢段關係翻唔到原點。

到最後你係條街度見到都會遲疑，唔打招呼，呢個人就只可以係你回憶入面存在。

既然人地唔珍惜，你再努力補救努力挽回都係於事無補

利申：各自有男女朋友都接近兩年。反面後大家無耐都有拖拍，或者呢個係最美既結果 我同男朋友都好恩愛，只係午夜夢迴會諗係咪有必要搞到咁。btw唔好以為大家有著落之後就有機會和好，只會仲難。

只差一點點
大家都有啲誤會 搞到對方嬲左我 之後無再聯絡
如果可以既話 我想重新認識你多一次
一次咁多既機會都好

我都係煩完人又say sorry話自己好唔清醒hahaha 其實我好清醒 講咗一日再見已經想搵 之後諗左成個星期 我熄左藍剔唔知佢有無read到呢其實 真係好掛住

分開咗幾耐？一齊加油

我只不過係一個過客
對你而言我什麼都不是

你問過我會唔會繼續做你粒星星
其實我仲閃緊，但你已經唔再抬頭

一切都返唔到轉頭,如果俾我再揀過,寧願無曖昧過

其實我好想同你講生日快樂
但身份已經令到我唔可以再做呢件事

由一開始好好朋友 慢慢去到鍾意你
一切都好快好快 但係同時都好快結束
唔知你想唔想番番去之前咁
但係我就好想
不過我同你都知道 已經番唔到轉頭
我唯有係你面前扮住無事堅強
但係我個心一直都好痛好痛
唔想你見到我嘅時唔開心
我有諗過係你面前消失
但係周圍嘅人同事都令我離開唔到
我一直好內疚好自責那日沖口而出嘅喜歡你
就讓我站在原地睇住你一步一步咁離開
多謝你曾經咁主動黎搵我

係咁 無同佢聯絡幾年
有時唔係做唔到朋友 而係過唔到自己個關

點解你可以咁絕

對唔住 冇心去罵你 醉酒累事
早知如此 寧願大家都冇投入過
或許今日已成知己好友
對唔住..................

我愛你

I miss u b

係呀 日日見到佢同條新女放閃

佢已經有新女朋友
而我仲活係回憶之中

第四個月喇
講byebye個日係我生日個日
一世難忘
之後連蛋糕都冇心機切
呢排心情好左啲
想補慶祝個生日

我次次生日都有野發生
所以我一定去旅行
btw Happy Birthday

同我一樣

啲人個陣唔知咩事
仲祝福我同佢
個心痛到
Btw thanks

我都係生日嗰日 今日剛好一個月了
佢嗰晚仲同我慶祝添哈哈 仲有好多野 以為會和好 佢都話掛住我 點知佢最後同我講對唔住 翻到屋企四點幾零晨 媽咪屙夜尿以為我玩得好開心 我扮笑 好難忘 以後都唔想再生日 但無嬲過佢 都好多謝佢陪左我一晚
糾纏左半個月最後都係唔再聯絡 佢話對大家好要move on 嗰刻我以為我ok 但原來唔係 最後再搵佢佢無覆我

佢話過好憎我 但呢句說話可能佢講完都唔記得 因為我係佢心目中咩都唔係 從來冇在意過我 真係寧願冇識過你 反正同你相處嘅時候傷心比快樂多

點解你要同我講話想同我一齊 但轉個頭又變心

好心酸
佢話有諗過一齊 但未係時候
姐係唔鍾意我
依家個情況係我read佢
因為大家有誤會
真係好想好想當面同佢道歉
重新認識大家

好掛住你

一諗起就整飛煙...

多謝你 令我而家識點珍惜佢

回到當初 我寧願唔會同你有計傾

我連合照 都無...

心入面永遠有個位置

所以我同妳咪連朋友都無得做囉

不要再說了
再見不是朋友

唔想咩關係都冇，斷絕來往，失去好多回憶，好痛苦

本人兩次啦 做魔法師好啲

屌
中呀

鍾意左你四年了，但一直無勇氣同你講， 最近得知你有男朋友了，心好痛，但願從來無識過你

我好掛住你

希望他是真的比我還要愛你

雖然你話過一世朋友但反左口
點都好，好開心人生中有你既參與

之後到我真係想同佢發展 點知佢就變哂 男人變得仲快

我都係 全部已讀不回，
唉女人絕起上黎真係好恐怖

如果當初沒有說出口
也許一切仍然安好 健在

還以為大家是朋友
但最後由朋友變左陌生人

走啦。
唔走就一世嫁啦

同樣苦況 依家無聯絡了

係 無聯絡 好想佢會搵返我

吹咩，我專登唔回妳藍剔妳

你唔直接講佢點知

一樣諗法啊 現在只有等

我無架啦 我只係其中一條上釣既魚 佢唔會再搵我

振作啲啦

叫乜撚野春

同自己講今次一定要放手 結果都係做唔到

鳩痕就叫雞啦

唉屌 都好幾個月都仲係好sad

而家都叫好啲 得閒拎佢出黎笑下 應該都叫放低左既

就好似發左一場夢咁

咪姐係放唔低先會成日提起

愛得愈深 跌得愈傷
不過都慶幸跟你認識過
給自己上一堂深刻的課